從來沒有，從來都沒有

原來你真係可以冇左我

根本冇人care你條傻仔

絲

傻西囉咁

呢首歌我成日聽⋯

原來沒有呀戇鳩

緣來木偶 從來都木偶

你都學返佢 無咗佢都得

就算我得，我都會諗點解佢可以冇左我都撐得過。一諗到呢點就好痛。

痛 喊下 喊完瞓醒
慢慢會好起來
痛痛下你就無咁痛架喇

我已經係咁。但時間一日一日咁過，我就越來越難受。

咁係因為你未到最痛
痛到一個點就會唔再痛 就會識醒架喇

我係明明先前醒左，然後又痛過。因為日子越耐，越證實佢真係可以冇左我。
你係咪都經歷過？

經歷發生過 一定唔會唔記得 所以你只係需要再耐啲時間 去睇清楚 對方已經無咗你都繼續行
而你原地踏步緊

幫吓我

每個人人生都係自己 無人幫到你的
但願你快啲走出來
回望返就會覺得自己好傻豬

我明呀巴打，諗起佢已經離開左我既生活就好痛。
痛完認清現實，之後又痛過

我身邊原來無人
曾明示我暗戀我很焦急等我開口

原來沒有 從來都沒有
教我空歡喜心跳這麼久
到了這一刻終於望通透
其實愛情來過半分鐘也不夠

唔愛又不斷搵人做乜

exactly 講緊我

完全虛構

愛你又點敢搵你